經過梁天琦一役 仲想有人企出黎？

算啦 大家繼續返工啦
我唔講 都睇怕冇人記得佢 無啦啦幫你班撚樣坐監
個陣仲成班人話佢中共臥底

負皮我冇用嫁wor

只可以講香港人完全唔抵幫

嚇一嚇9都縮埋

縮到淨係負皮我

集中火力推抗爭Post
唔好推 由佢沉

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

算啦 今次又做到d咩

學台灣咁
放棄左 果10000億 就送左俾支那狗

大陸食硬你個10000億嫁啦 收皮啦

其實真
香港人上網打下字呃下like就識
企出黎又邊個肯

港豬最多好似雨革咁出來坐下Je 唔好諗太多

負皮我啦 我願意做呢個醜人

港豬：「梁天琦只係一個幫過我嘅契弟 」

唔知天琦最近點

金鐘老麥搞個免費奶茶咖啡活動，
分分鐘都多人過你嗌到口水都乾

人地為左你地要坐幾年 得到d咩
朵又臭 錢又冇 割席既又一大堆

魚革同雨革其實係時空錯配

如果雨革時, 所有人都用魚革既做法

香港一早重光

可惜既係, 唔經過雨革, 係唔會有魚革

唔經過魚革, 係唔會出現獨立最終階段

Lol